屯門紅旗

推

。

。。

有無人印

點解？

出咗椒

出椒？

成班藍絲係度

保護的士？

舉黎做乜

郁啲就出椒😡😡

完全唔明點解要出
手足小心

On9

小心

屌你老母 依家閒閒哋就出椒

做乜阿,最低消費??????